\section*{Danksagung}%
An dieser Stelle möchte ich mich bei allen Leuten bedanken, die maßgeblich zur Verwirklichung dieser Arbeit beigetragen haben.\newline\newline
Mein größter Dank gilt hierbei Prof. Dr. Martin Erdmann, der es mir erst ermöglicht hat, über dieses aktuelle und hochinteressante Forschungsthema der experimentellen Teilchenphysik zu schreiben. Seine freundliche und kompetente Art sowie seine zahlreichen Anregungen in den Besprechungen empfand ich stets als zusätzliche Motivation. Ich freue mich, innerhalb des VISPA Projekts im kommenden Semester weiterhin für Sie tätig sein zu dürfen.\newline\newline
Außerdem möchte ich mich bei Prof. Dr. Thomas Hebbeker für die Betreuung meiner Arbeit als Zweitkorrektor bedanken. \newline\newline
Marcel Rieger und Daniel van Asseldonk haben mich sowohl in den letzten drei Monaten betreut als auch meine schriftliche Arbeit Korrektur gelesen. Es ist unfassbar, wie man mit euch beiden produktives Arbeiten und Spaß miteinander vereinbaren kann. Seien es Fragen zur Programmierung, zur Physik oder welche zur Verfassung der Arbeit gewesen, ihr wusstet stets Bescheid und konntet mir immer weiterhelfen. \newline
Darüber hinaus war es in den ersten Wochen Robert Fischer, der mir mit guten Hilfestellungen den Einstieg in die Bachelorarbeit sehr erleichtert hat.
\newline\newline
Meinen Bürokollegen Anna, Paula und Daniel möchte ich für die abwechslungsreiche und angenehme Arbeitsatmosphäre danken.
\newline\newline
Zuletzt danke ich natürlich meinen Eltern. Ohne Euch wäre das Studium und damit diese Arbeit nicht möglich gewesen. Meinem Vater danke ich für seine bedingungslose, finanzielle Unterstützung, die er trotz schwerer Krankheit weiterführt. Meiner Mutter und Uwe danke ich dafür, dass ihr mir stets vorgelebt habt, in jeder Lebenslage optimistisch zu bleiben und immer sein Bestes zu geben. Eure Erziehung haben mich zu dem Mensch gemacht, der ich jetzt bin.
%